# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# This file is put in the public domain.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: hideable-applets@cardsurf 1.1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2024-02-08 10:25+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2025-08-21 23:33+0800\n"
"Last-Translator: Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. metadata.json->description
msgid "Hides applets to tray"
msgstr "將小程式隱藏到系統工具列"

#. metadata.json->name
msgid "Hideable applets"
msgstr "可隱藏的小程式"

#. settings-schema.json->configuration->description
msgid "Configuration"
msgstr "設定"

#. settings-schema.json->action_type->description
msgid "Action"
msgstr "動作"

#. settings-schema.json->action_type->options
msgid "Open or close popup"
msgstr "開啟或關閉彈出視窗"

#. settings-schema.json->action_type->options
msgid "Toggle visibility applets"
msgstr "切換小程式顯示狀態"

#. settings-schema.json->action_type->tooltip
msgid "An action to perform on trigger"
msgstr "觸發時要執行的動作"

#. settings-schema.json->action_trigger_type->description
msgid "Trigger"
msgstr "觸發條件"

#. settings-schema.json->action_trigger_type->options
msgid "Left mouse click"
msgstr "滑鼠左鍵點選"

#. settings-schema.json->action_trigger_type->options
msgid "Mouse hover"
msgstr "滑鼠游標停留"

#. settings-schema.json->action_trigger_type->options
msgid "None"
msgstr "無"

#. settings-schema.json->action_trigger_type->tooltip
msgid "An event that triggers the action"
msgstr "觸發動作的事件"

#. settings-schema.json->side_type->description
msgid "Applets location"
msgstr "小程式位置"

#. settings-schema.json->side_type->options
msgid "Top"
msgstr "頂端"

#. settings-schema.json->side_type->options
msgid "Right"
msgstr "右側"

#. settings-schema.json->side_type->options
msgid "Bottom"
msgstr "底端"

#. settings-schema.json->side_type->options
msgid "Left"
msgstr "左側"

#. settings-schema.json->side_type->tooltip
msgid "A location of applets for which to toggle visibility"
msgstr "要切換顯示狀態的小程式所在位置"

#. settings-schema.json->restore_hidden_string->description
msgid "Restore as hidden"
msgstr "還原為隱藏"

#. settings-schema.json->restore_hidden_string->tooltip
msgid ""
"A comma-separated list of applet UUIDs.\n"
"An applet from this list will be hidden if the applet is configured as hidden and the applet shows up."
msgstr ""
"以逗號分隔的小程式 UUID 清單。\n"
"清單中若有小程式設為隱藏，當它再次出現時會自動隱藏。"

#. settings-schema.json->save_every->units
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#. settings-schema.json->save_every->description
msgid "Save every"
msgstr "儲存間隔"

#. settings-schema.json->save_every->tooltip
msgid "How often to save last used values"
msgstr "儲存上次使用設定的頻率"

#. settings-schema.json->tray_start->description
msgid "Popup"
msgstr "彈出視窗"

#. settings-schema.json->applet_popup_columns->description
msgid "Columns"
msgstr "欄數"

#. settings-schema.json->applet_popup_columns->tooltip
msgid "A number of columns in the applet popup"
msgstr "小程式彈出視窗中的欄數"

#. settings-schema.json->applet_popup_icons_size->units
msgid "pixels"
msgstr "像素"

#. settings-schema.json->applet_popup_icons_size->description
msgid "Icon size"
msgstr "圖示大小"

#. settings-schema.json->applet_popup_icons_size->tooltip
msgid "A size of an icon in the applet popup"
msgstr "小程式彈出視窗中的圖示大小"

#. settings-schema.json->applet_popup_icons_css->description
msgid "Icon CSS"
msgstr "圖示 CSS 樣式"

#. settings-schema.json->applet_popup_icons_css->tooltip
msgid "A CSS style applied to the icons in the applet popup"
msgstr "套用至小程式彈出視窗圖示的 CSS 樣式"

#. settings-schema.json->applet_popup_table_css->description
msgid "Table CSS"
msgstr "表格 CSS 樣式"

#. settings-schema.json->applet_popup_table_css->tooltip
msgid "A CSS style applied to a table in the applet popup"
msgstr "套用至小程式彈出視窗表格的 CSS 樣式"

#. settings-schema.json->applet_popup_close_leave->description
msgid "Auto close"
msgstr "自動關閉"

#. settings-schema.json->applet_popup_close_leave->tooltip
msgid "Close the applet popup when a mouse leaves the user interface"
msgstr "滑鼠離開使用者介面時，自動關閉彈出視窗"

#. settings-schema.json->match_panel_icons_size->description
msgid "Match panel size"
msgstr "比照面板大小"

#. settings-schema.json->match_panel_icons_size->tooltip
msgid "Match a size of an icon in the applet popup to a size of the panel"
msgstr "使彈出視窗中的圖示大小與面板大小一致"

#. settings-schema.json->show_icon_tooltips->description
msgid "Show tooltips"
msgstr "顯示工具提示"

#. settings-schema.json->show_icon_tooltips->tooltip
msgid "Show icon tooltips in the applet popup"
msgstr "在小程式彈出視窗中顯示圖示的工具提示"

#. settings-schema.json->show_grayscale_icons->description
msgid "Show grayscale icons"
msgstr "顯示灰階圖示"

#. settings-schema.json->show_grayscale_icons->tooltip
msgid "Show icons of hidden applets in grayscale"
msgstr "將隱藏的小程式圖示以灰階顯示"

#. settings-schema.json->grayscale_brightness->units
msgid "%"
msgstr "%"

#. settings-schema.json->grayscale_brightness->description
msgid "Grayscale brightness"
msgstr "灰階亮度"

#. settings-schema.json->grayscale_brightness->tooltip
msgid "A brightness level of grayscale icons"
msgstr "灰階圖示的亮度"

#. settings-schema.json->gui_start->description
msgid "Gui"
msgstr "圖形介面"

#. settings-schema.json->gui_sort_type->description
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#. settings-schema.json->gui_sort_type->options
msgid "Alphabetically"
msgstr "依字母排序"

#. settings-schema.json->gui_sort_type->options
msgid "Panel position"
msgstr "依面板位置排序"

#. settings-schema.json->gui_sort_type->tooltip
msgid "An order of items in the user interface"
msgstr "使用者介面中的項目順序"

#. settings-schema.json->gui_icon_type->description
msgid "Panel icon"
msgstr "面板圖示"

#. settings-schema.json->gui_icon_type->options
#. settings-schema.json->gui_icon_filepath->description
msgid "Filepath"
msgstr "檔案路徑"

#. settings-schema.json->gui_icon_type->options
msgid "Symbolic"
msgstr "符號"

#. settings-schema.json->gui_icon_type->tooltip
msgid "A type of an icon displayed on the panel"
msgstr "面板上顯示的圖示類型"

#. settings-schema.json->gui_icon_filepath->tooltip
msgid "A path to an icon displayed on a panel"
msgstr "面板上顯示圖示的檔案路徑"

#. settings-schema.json->gui_icon_symbolic_name->description
msgid "Symbolic name"
msgstr "符號名稱"

#. settings-schema.json->gui_icon_symbolic_name->tooltip
msgid "A name of a symbolic icon displayed on a panel"
msgstr "面板上顯示的符號圖示名稱"
